{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003491",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 숲속의연인별펜션(수영장,노천탕)"
    },
    "text": "お知らせです。 入室時間が22時以降の場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 ブランチセットは16,000ウォンで提供され、ハイブランチとハムチーズパニーニで構成されています。 訪問者のレビューによると、この宿はヒーリングが可能な場所で清潔で施設も良く、親切な社長とスタッフがいて快適な宿泊ができるそうです。 様々な施設やアクティビティがあり、家族や子供たちと一緒に楽しめます。 一部の顧客は、虫が多いと不満を持っています。 スパ及びジェットバスは入浴剤を無料で提供しており、個別バーベキューは追加料金があります。 一軒家ペンションでは、迅速かつ便利にインターネットをご利用いただけます。 グランピングプールは夏季に運営され、ラッシュガードや水着を着てご利用いただけます。 子供は必ず保護者同伴時に利用でき、カフェでお茶を飲んだり、様々なサービスを利用できます。 また、常備薬も用意されており、駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ブランチセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "ブランチセットは16,000ウォンで提供され、ハイブランチとハムチーズパニーニで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は清潔で施設も良く、親切な社長とスタッフがいて快適な宿泊ができると評判です。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどんな施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には様々な施設やアクティビティがあり、家族や子供たちと一緒に楽しめます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の中にはどんな不満を持っている人もいますか？",
            "answer": "一部の顧客は、虫が多いと不満を持っています。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "スパ及びジェットバスは入浴剤を無料で提供しており、個別バーベキューは追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでは、迅速かつ便利にインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "グランピングプールはいつ利用できますか？",
            "answer": "グランピングプールは夏季に運営され、ラッシュガードや水着を着てご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供はどのように利用できますか？",
            "answer": "子供は必ず保護者同伴時に利用でき、カフェでお茶を飲んだり、様々なサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿には駐車可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 405
    }
}